<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<strings version="0.1">
  <!-- Contents -->
  <contenu_about>
Application qui donne les horaires quotidiennes des prières pour toutes les villes du monde répertoriées.

Saad Benbouzid © 2011
about.me/saad.benbouzid

Développement J2ME MIDP 2.0 - CLDC 1.1
Framework (c) Oracle LWUIT

Données GPS obtenues depuis GeoNames.org

Site officiel : http://athan-mobile.appspot.com/
  </contenu_about>
  <contenu_consignesGeocoding>
- Entrez les informations de localisation et laissez blancs les paramètres que vous ne souhaitez pas renseigner.
- Au moins un champ doit être renseigné.
- Mieux les champs sont remplis, meilleures seront vos chances d'obtenir le bon résultat.

Si votre requête a retourné la ville recherchée, il faut ensuite valider par "OK" le résultat.
  </contenu_consignesGeocoding>
  <helpMenuAlerts>
- Sélectionner le type d'alerte et les prières que cela concerne.
- Le flash consiste à activer brièvement le rétro-éclairage du téléphone 5 fois de suite.
- Si votre téléphone en permet la lecture, les fichiers sons concernés doivent être au format WAV ou MP3.
- Afin que la sonnerie ou le flash puissent fontionner lorsque Athan Mobile est fermée, il faut que l'application soit minimisée (et non fermée).
- A noter que l'application, même minimisée, peut s'arrêter toute seule si votre téléphone ne dispose pas de suffisament de ressources mémoire.
  </helpMenuAlerts>
  <helpMenuCalculationMethod>
- Effectuez vos réglages selon les paramètres de votre autorité islamique et de votre pays.

Pour plus de renseignements, veuillez vous référer au site :
http://www.uoif-online.com/v3/spip.php?article672
  </helpMenuCalculationMethod>
  <helpMenuCompass>
Cette fenêtre vous donne la direction et la distance à la Mecque calculées à partir de la position de référence de votre configuration.
  </helpMenuCompass>
  <helpMenuLanguage>
Sélectionner la langue de l'application.

Il est conseillé de quitter puis de réouvrir Athan Mobile pour prendre en compte toutes les modifications.
  </helpMenuLanguage>
  <helpMenuLocalTime>
Cette fenêtre vous permet de corriger d'éventuels décalages dans les horaires de prière calculées, en particulier si votre téléphone utilise une zone de temps différente, ou s'il est en heure d'été s'il ne faut pas l'être, et vis versa.

Le format horaire correspond à la manière d'afficher les horaires des prières dans l'écran principal.
  </helpMenuLocalTime>
  <helpMenuLocation>
Cette fenêtre vous permet de modifier la position de référence de la configuration.

Trois menus s'offrent à vous :
- Recherche de la position géographique via la fonctionnalité GPS de votre mobile, s'il en est doté (sinon le menu n'est pas disponible).
- Modification manuelle si vous disposez des coordonnées GPS de votre ville.
- Recherche par nom de ville si votre abonnement mobile dispose d'un accès Internet.
  </helpMenuLocation>
  <helpMenuPrayers>
Cette fenêtre vous permet d'afficher ou non dans l'écran principal les deux horaires rituels Imsak et Chourouk.
  </helpMenuPrayers>
  <!-- Errors -->
</strings>
